今年中電收既 GE 入面，有 3 個 IVE 仔喎 !!!

連登仔又話 IVE 上到 HKU / Poly 都洗唔到底既

下年到我

IVE好野

2017年DSE入UGC degree 都30幾% 啦
愈收愈低，所以收多左 IVE

中電收好多ive 仔做GE, 但到頭來請唔請係睇表現

中電請幾多mech仔?

GE = Graduate Engineer

十個？

鏗哥
請mech定大電多? 多唔多kong u mech仔入?

ME EE 差唔多，多呀

哲學性問題？ 請左你 但係 未必請你

interview會問d咩?

鏗哥係其中一個？